今年Black Friday有心水嘢買未

今年11月27日就係Black Friday
睇緊相機嘢

各位有無心水買咩

枕頭

電動牙刷
枕頭
Kindle

想買番粒echo dot
prime day無買野

枕頭勁好

做咩咁多人買枕頭
唔怕買番嚟唔啱咩
定係唔鍾意可以退

之前問連登枕好無用無人答

係咪連登枕呀師兄
真係得？

上年買咗，瞓咗一年左右，開始笠，今年又買

幾錢

想買音響野

一樣睇緊相機野，唔知peak design d袋會唔會平

想買midi keyboard同埋音響

想買隻Billingham袋

年年都買同一樣嘢悶到痴線

香港潮濕好易冧

BTW 上年買左兩個,一般

想買 laptop

上年買左個tempur,好似m size,大隻男人瞓有啲細用左半年就冇用
但見上年連登枕好似變左水枕，呢隻冇試過

一直以為tempur就是連登枕

dji 飛機

關潮濕事？

有無介紹

想買kindle

想買nas 同router有無推介

買HDD儲AV

Gopro, Pixel，如果價靚

harddisk

想買呢部：

一樣無睇清size 係細個但係真心好訓 我買高低個隻

鬚刨

識嘢，有咩網推介for midi controller?

pixel

想買對danner

好似都多人想買呢個

好用？用緊mac

喇叭

因為原價太貴唔值 都要睇下佢減幾多我決定入唔入手

GoPro官網已經有
Usd349 GoPro hero 9 bundle + subscription

braun電鬚刨，不過好似岩岩先特價完

我都唔係好識 都係近排開始學玩音樂
依家仲係研究緊

睇啲平測都唔錯，仲有睇緊 dell xps
冇用過 mac，成日覺得apple 電腦唔值咁既
價錢，我用買apple既錢大把其他更好既選擇

想買牙刷，Sonicare 有冇咩推介?

請問點睇外國手機香港用唔用到

想問買衫個D.但block vpn.係咪買唔到?

買叉電線抵唔抵

我同你調轉 我買L 高得濟訓得唔好

想買tempur, Ring Doorbell

買錶會唔會伏
見到好似幾抵

想買慢煮棒

咩牌子

從來未試過自己買相機嘅新手想買相機
有冇平平地嘅推介？

翻新11 pro night green

12都唔係好貴姐做咩要買呢D

鍾意午夜綠色
SE2舊電開始倒水

一板震蛋

午咩夜綠
明明係防暴綠

買pixel , oculus quest

Timex

想買Avona慢煮棒

我uncle 訓左，醒唔番

有冇藍芽耳機介紹

想買運動錶

想買Amazon jp啲衫

雙11淘寶

Lm

想買life time cloud drive

唔會喎 apple macbook air 平過windows 機
仲要QC好D
等佢轉埋個爛鬼風扇 到時冇人用windows

電動牙刷 你地係唔係1個月就換頭?
條數都幾長計

有無speaker推薦

Same 覺得有d軟得濟

想買kindle, fire tv/Apple TV

有無藍牙earbuds推介？
利申：未係blackfriday買過野

呢個價已經太離譜啦，無可能再平

直接去硬件台無線耳機個post度研究啦
降噪：Mtw2 Bose qc earbuds Jabra 75T 85T
無降噪： b&o 3.0

Laptop 有冇推介？

Amazon買？

可惜而家無旅行，無地方拍片，買完有排擺，到時都第10第11代

Amazon eBay 其他網都有

Kindle

香港官網都一齊減

等緊MTW2減
其實香港個價都幾平

咁似上年我買果d

tempur 你地係咪買symphony？
millennium 好似又ok 唔識揀

有冇介紹？

有冇露營用品平靚正

taobao 400蚊有支好用既

你老母俾狗屌

oral b genius x係英 美 日 亞馬遜邊度買好
個充電頭直接係香港用？

側訓買邊隻好

black fri 會平幾多？我睇緊swift 5

有冇10-15 inch tablet 推介

想買床褥，有無巴打推介

Lg34gn monitor

舊年買左條相機帶
平香港少少
好似20%off咁上下

Zalora算啦起碼有得退